玩完丁完找完數啦，推得823之後文宣未？

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五大訴求 缺一不可

推，做正經野

死線投票

721 811

推

輕鬆咗成日再膠化就變雨革2.0㗎啦

一齊推行動po

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

push

Up

對唔住阻個位
唔該各位巴打幫手推下

有大陸人繼續玩命支持香港